有冇人覺得化石燃料係一樣好神奇既野?

我想講神奇既地方係點解個能量密度可以咁高

少少地可能十幾公升既柴油或者汽油

就可以推郁架咁重既車

仲要上面可以坐住幾條友

仲要行到咁快

比著以前古代要幾多人先拉到咁重既野行得咁快

然後最最最神奇既地方係

竟然會有咁q多石油係地底

以前常識書就教係高溫高壓下十幾廿萬年

究竟遠古時代發生過d咩黎

蟻

多

痴線 咁多蟻

斷

有冇人覺得核能係一樣好神奇嘅嘢

我想講神奇既地方係點解個能量密度可以咁高

少少地可能十幾公升既鈾元素

就可以炸撚咗半個歐洲

仲要啲能量可以殘餘幾十年

仲要可以搞到人類基因突變

比著以前古代要幾多噸火藥先有咁嘅威力

然後最最最神奇既地方係

竟然會有咁q多鈾係地底

以前常識書就教喺地底嘅礦產提取

究竟遠古地底發生過d咩黎

嬲

死

成班白痴以為好撚好笑，正經post玩接龍on99

象

有冇人覺得ptgf係一樣好神奇嘅嘢

我想講神奇既地方係點解這麼醜的妞可以咁叫到咁高價

少少地可能十幾歲既肥婆

就可以賺撚咗毒撚半個月人工

仲要可以比啲毒撚輪幾十個後叫價更高

仲要可以搞到臭雞市場突變

比著以前古代青樓女子要識幾多琴棋書畫先有咁嘅威力

然後最最最神奇既地方係

竟然會有咁q多肥婆係香港

以前中史書就有教肥婆楊貴妃係祿山之爪下唔洗錢

究竟遠古肥婆發生過d咩黎

禮

樓主好似大鄉里第一次出城咁

都就嚟用完啦